初哥想學車 邊間駕校比較推薦？

棍波 畢直6000

預15堂學得識？

6000街師傅都唔得啦

得寶你的筆直
香港價洗學院

租車考試都千幾，仲有考試牌，學牌又千令二千蚊 一係你坐時光機返2003年啦

依個budget 就算係都勁小堂，學唔識炒粉再考仲貴

6000 玩番gta算啦你

係都鴨駕

6000夠做啦，樓主可能學兩三個鐘就曉呢

好運

應該接近你筆值

3年前 都係5千幾

我都係紅雨一次pass

去大陸考 6000一定夠

揾師父6000都唔夠。我考嗰陣上左25節到都要6千鬆啲。你仲未計學牌筆試租車，你預翻10k左右會好啲

我兩take都平過駕院

自己搞曬野唔洗8000

我個fd黑雨油塘1take
全程15-20死火燈

樓主本身有無揸過先
真心識個原理嘅話
上堂係練意識，認路同熟習部車

有料既出租車錢，睇YouTube 自學可以一試

如天文台懸掛8號或以上風球，或發出黑色暴雨警告訊號，所有類別的駕駛考試（包括筆試及路試）將改期。若該等訊號於上午7時仍然生效，所有定於當日下午1時前舉行的駕駛考試將會取消；若該等訊號於上午11時30分仍然生效，當日下午的所有考試亦會取消。考生無需親往考試中心報到，本署會主動通知新編定的考期。如黑色暴雨警告訊號是於辦公時間內（即上午8時30分至下午4時30分）發出，則所有駕駛考試將會暫時停止。如黑色暴雨警告訊號於辦公時間內除下，運輸署會因應路面情況逐步回復進行所有駕駛考試（不適用於電單車駕駛考試）。電單車路試，在天文台懸掛8號或以上風球，或發出黑色/紅色/黃色暴雨警告訊號後，即使該等訊號於當日稍後時間除下，考生若受天氣影響而未能親往考試中心報到，本署亦會主動通知新編定的考期。

有幾萬係手先學啦，有人肥6次，用左幾萬都未考到

兩talk就唔好講出黎啦

搵巴打免費教你囉

考完先掛呀

屌你大交合不嬲都慢半拍

講起就嬲，肥我過線

連d好 多巴拉 1TAKE 都出聲